M記出前一丁shake shake粉好鹹

食得好痛苦

垃圾

真

係咪同調味粉一樣味

同問

一樣問題

真係咁難食 仲諗住去試

薯條嗌走鹽
shakeshake粉只落半包
咁樣會唔會好啲

淡好多

鹹到第一次食唔曬包薯條

咁你呢

廢物

我都係走去試伏

喂 畀你tg我 有嘢搵你

一定會 只要冇咁鹹其實都接受到嘅

我都覺，我叫咗走鹽薯條加呢包粉都食唔哂

正常都會試吓 只係我薯條轉粟米

唔一樣！

今次真係難食到仆街
食左一半就算

係已放入垃圾桶

係 真係最差係呢隻味 寧願食鋒味

包粉都幾多
今日食完，估計可以用係兩個大薯條

？

懷疑M記推出呢隻味粉之前試食戈d人係唔係冇味覺

Mos burger 啦傻閪

究竟M記既人係咪唔洗試食

仲要D粉痴埋一舊舊囉屌佢老母

買多包薯條shake咪得

個日諗住試下新嘢
包粉根本係煮出前一丁個包湯味粉嚟
好撚咸 搞到個薯條曬撚咗

緊係直接嗌bbq粉食啦
麻撚柒鳩煩 為呢包粉搞三搞四

鹹都算 得個鹹字先係問題 勉強好過黑松露粉隻煤氣味

呢隻味係鹹到苦

比你拎去煮麵食

狗先食M記

係，咸撚到喊

呢d咁既垃圾食乜，食得多真係生cancer

算鳩數啦
除咗鹹本身都無其他味道
食嚟把撚

想知點解佢唔係推出經典麻油味先反而係黑蒜味先

世紀級垃圾

咸撚到仆街

真係好撚鹹 以前啲咩黑松露都仲接受到 但呢隻真係鹹到頂唔順

鹹到苦苦地
食左一兩條就冇再食

呢隻真係唔掂，得個咸字，仲會食撚到d shake shake粉會結到成大粒鼻屎咁痴住隻手指整都整唔甩，睇到都唔開胃

包粉係用嚟煮麵食

屌佢老母 d shake shake粉得個咸字
如果我剩係想食咸 落雞粉來shake唔好？

最垃圾ge shark shark

超難食 係鹹到苦

食落去係似煮燶嘢食嗰啲咁嘅味

食返bbq算

難食到仆街

食咗第一條 咸到苦 好後悔 將成包薯條shake 哂

咸過落鹽shake

係唔係得我食到苦味

個紫菜冇味 唔知食緊乜

都係蜜糖BBQ最正冇得輸呀

垃撚圾 搞衰埋出前一丁

係好撚鹹

終於有人講 真係難食到嘔

伏到呢🤣

真係鹹到仆街，新包都好鹹

個人覺得有些少出入(除非鹹過頭搞到味蕾feel唔到)，呢包粉完全無黑蒜豬骨味公仔麵既精華要素，無必要就唔好試，又唔好食又唔夾薯條

食返BBQ味

食緊味精咁

食緊萬年油炸薯條
化學粉
唔好食咁多命都短啲

呢包野係鍊成腎者之石既材料

不如買包出前一丁shake，慳返7.5

鹹到個嘴唇”拿”住痛

我鐘意食咁鹹，係咪中味精毒？

打算試，落半包會唔會好啲

絕對建議你咁做!

咁鹹會傷腎

有唔鹹嘅shake shake粉？

仆街啦我覺得幾好食係咪味覺出事

我覺得似燶咗嘅老抽味

一開包粉重以為係麻油味出前一丁包粉

重會出麻油味

食咗一次，䶢到仆街

落半包都係鹹到pk喎

幾好食
加大完仲要俾多2.5 要多包一丁粉
但d 粉好似潮濕咁, 痴埋一舊

留半包用黎煮麵

劣食之最

極難食

咸到覺得苦
唔知係咪味覺壞撚左

狗也不屌

白提子椰果梳打特飲 / 富士蘋果特飲
有冇人飲左 伏唔伏?

你買中size薯條？

食落覺得只係普通
係咪要睇醫生檢查下

好撚好味喎
樓主唔識野

食完一包，個腎仲傷過每日一丁

真係好咸
第一次食唔哂

鹹撚到苦 食左幾條頂唔順

福喜，狗都唔屌

講講下我都覺得似

仲配埋果杯酸到仆街既提子特飲, 到底m 記係咪搵冇味覺既人試味

隻黑蒜油shark shark真係好難食

聞就好似出前一丁面味 食就好撚苦

Ager

又係m記?